有冇人用緊呢隻迷你尿袋？

又輕又細又薄
夠差部iphone7 一次
究竟入面係咩黎 其他牌子隻隻咁大
點解佢可以做到咁細

我覺得有d鬼 有冇熟悉嘅巴打解釋下

寫埋比你睇3600 差唔多啦

Polymar
普通大舊嗰啲入面裝18650+circult所以先大舊
polymar形狀由佢定

咁又唔係岩岩好一次嘅
大概1.3咁

呢個款我見有出到10000 但體積講緊係小米一半咁上下

10000一定做唔到咁薄

10000嗰款我睇應該厚過iphone

好快漲